其實連登會唔會有張雨生fans ?

有

如果大海能夠

沒有🚬抽的日子

say goodbye

我的未來不是夢

Old, but legend

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

淨係識呢首

天天想你 天天問自己

當年聽到佢意外真係好突然

佢既高音應該當代冇人學到,渾然天成

大海

動物的悲歌，雨後星空，是否真的愛我，一天到晚游泳的魚，河，口是心非，兄弟啊.....基本上出自佢口嘅歌都唔會難聽同埋唔係正常歌手可以唱到，高音能力應該全球頭幾，重點係張雨生高音係用唱，唔係飆高音.

我期待 天天想你

這張才是經典

隨你

歷史人物

佢首河真係極品，啲詞曲都好靚，但已經係最後一張專輯，英年早逝

口是心非

遺作

say goodbye
say goodbye
前前後後 迂迂迴迴地試探